依家等開波有咩野好做？

隊啤酒

會唔會醉左睇唔波

Jolly sandy

搵個mk妹打返場友誼波

隊到糖尿都未醉